我覺得 7月1日應該宣佈金鐘宣言 。

4大訴求 如果政府限期內都全部不答應
應該開始頒佈香港獨立宣言或香港憲法
向外國尋求幫助 再成立臨時政府 結束港共政府

雖然經過咁多次都已經覺得冇乜可能，但仲抱有一絲希望

冇希望更加要試 試一試又唔駛死既 還掂香港都冇野可以再輸

推

呢一刻香港真係要獨立

71 時機啱哂

Push

無野輸

重新一下啦,你無力量動搖政府,我係林鄭真係睬你都有味呀

咁叻,郁我呀笨

蝗語username

D個世界,係Money and Power話事

向外國尋求幫助
喺G20出句聲都唔肯啦
仲要佢地支持我地獨立有啲難lor

你唔講明個目標人哋點幫你

其實有二百萬人就算唔宣布香港獨立都可以宣布香港島獨立
已經多過港島人口
未計獨立得九龍都會湧入難民

［學術討論］如何在香港成立臨時政府？